警方行動有時間性

次次日光日白都係防守狀態
一到夜晚就轉守為攻

推